20歲（已甩P)想出三保

有冇Agent介紹 打左好多電話問一句就唔受未夠21歲

:~

Push

應該唔會出到

想出咩車？自己名出？我P牌+未夠歲都可以用自己名出到架1.8 civic，但係成9500蚊。如果夠牌夠歲就3400，值唔值得就自己諗喇

2007 E90 323i 有冇agent介紹 冇咩問題呀一萬既話

好多謝你覆我呀

肯定出到，我之前都問過e90 320i，你比你TG我

麻煩哂巴打